<resources>
    <string name="app_name">Daftar Anime</string>
    <string name="featured">Unggulan</string>
    <string name="synopsis">Sinopsis</string>
    <string name="watch">Tonton</string>
    <string name="detail">Detail</string>
    <string name="settings_title">Pengaturan Bahasa</string>
    <string name="select_language">Pilih Bahasa</string>
    <string name="english">Inggris</string>
    <string name="indonesian">Indonesia</string>
    <string name="back">Kembali ke Beranda</string>

    <string name="desc_jjk">Seorang anak menelan jimat terkutuk dan menjadi inang roh jahat, lalu bergabung dengan sekolah penyihir untuk melawan roh-roh jahat.</string>
    <string name="desc_mashle">Di dunia di mana sihir adalah segalanya, seorang anak tanpa sihir namun dengan kekuatan fisik luar biasa memutuskan masuk ke sekolah sihir.</string>
    <string name="desc_kuro">Seorang bangsawan muda membuat kontrak dengan pelayan iblis untuk membalas dendam atas pembunuhan keluarganya, mengorbankan jiwanya sebagai bayaran.</string>
    <string name="desc_ron">Ron Kamonohashi dulunya dianggap jenius di akademi pelatihan detektif terbaik. Namun setelah kesalahan fatal, ia dikeluarkan dan dilarang menjadi detektif.</string>
    <string name="desc_kny">Seorang anak muda menjadi pembunuh iblis setelah keluarganya dibantai dan adiknya berubah menjadi iblis.</string>
    <string name="desc_nakamura">Cinta pada pandangan pertama bukanlah mitos. Setiap kali teman sekelasnya Aiki Hirose masuk ruangan, jantungnya berdebar kencang.</string>
    <string name="desc_bnha">Di dunia di mana kebanyakan orang memiliki kekuatan super bernama Quirk, seorang anak yang lahir tanpa kekuatan bermimpi menjadi hero terbesar.</string>

    <string name="desc_long_jjk">Yuuji Itadori, seorang siswa SMA yang menghabiskan harinya di klub okultisme atau mengunjungi kakeknya yang terbaring sakit di rumah sakit. Namun kehidupan santainya berubah drastis ketika ia tanpa sengaja menemukan benda terkutuk. Setelah menelan benda tersebut—yang ternyata adalah jari milik iblis Sukuna Ryoumen, Raja Para Kutukan—Yuuji tiba-tiba terseret ke dunia Kutukan, makhluk mengerikan yang terbentuk dari keburukan dan negativitas manusia. Yuuji merasakan langsung ancaman yang ditimbulkan Kutukan terhadap masyarakat seiring ia menemukan kekuatannya sendiri. Diperkenalkan ke Sekolah Tinggi Jujutsu Prefektur Tokyo, ia mulai menempuh jalan yang tak bisa ia tinggalkan—jalan seorang penyihir Jujutsu.</string>
    <string name="desc_long_mashle">Di dunia sihir ini, kemampuan sihir seseorang dapat dikenali dari tanda khas di wajah mereka. Mereka yang tidak bisa menggunakan sihir akan segera dimusnahkan demi menjaga kemurnian masyarakat. Namun jauh di dalam hutan, terdapat sebuah anomali bernama Mash Burnedead—seorang anak dengan kekuatan fisik luar biasa namun tanpa kemampuan sihir sama sekali. Kedamaian Mash terusik ketika pihak berwenang menemukan ketidakmampuannya. Mereka memberinya pilihan: bersaing untuk menjadi Divine Visionary agar semua orang terpaksa menerimanya, atau dianiaya selamanya. Demi melindungi keluarganya, ia mendaftar ke Akademi Sihir Easton yang bergengsi, tempat hanya siswa paling berbakat yang boleh masuk. Kini Mash harus mengatasi kelemahannya sebagai makhluk tanpa sihir—hanya dengan mengandalkan ototnya.</string>
    <string name="desc_long_kuro">Ciel Phantomhive muda dikenal sebagai \"Anjing Penjaga Ratu\", menangani berbagai peristiwa mencurigakan yang terjadi di Inggris era Victoria atas nama Yang Mulia. Dibantu Sebastian Michaelis, pelayan setia dengan kemampuan yang tampak tidak manusiawi, Ciel menggunakan segala cara untuk menyelesaikan tugasnya. Di balik masa lalu Ciel tersimpan tragedi rahasia yang menyelimutinya dalam kegelapan abadi—di saat paling kelam dalam hidupnya, ia membuat kontrak dengan Sebastian, seorang iblis, menukar jiwanya demi pembalasan dendam. Kini Sebastian bukan hanya pelayan yang luar biasa, tetapi juga pelayan sempurna yang menjalankan semua perintah tuannya—sambil menantikan jiwa Ciel yang akan menjadi santapannya kelak. Seiring keduanya mengungkap misteri di balik rangkaian kemalangan Ciel, terjalinlah ikatan yang tak bisa dipisahkan oleh surga maupun neraka.</string>
    <string name="desc_long_ron">Ron Kamonohashi, siswa terbaik dalam sejarah Akademi Pelatihan Detektif elit BLUE, telah hidup sebagai pertapa sejak dikeluarkan lima tahun lalu. Ia bahkan dilarang bekerja sebagai detektif setelah hampir dieksekusi karena terlibat dalam kasus pembunuhan. Hidupnya berubah drastis ketika detektif polisi Totomaru Isshiki meminta bantuannya untuk kasus yang belum terpecahkan selama berbulan-bulan. Ron enggan tapi akhirnya setuju, dan menggunakan intuisinya yang luar biasa untuk menemukan pelaku dalam waktu kurang dari sehari. Namun ternyata Ron menderita kondisi misterius yang bisa membahayakan nyawa orang-orang di sekitarnya. Melawan para pembunuh, detektif nakal, dan Departemen Kepolisian Metropolitan, Ron dan Totomaru harus bersatu jika ingin bertahan dan menegakkan keadilan.</string>
    <string name="desc_long_kny">Sejak kematian ayahnya, beban menghidupi keluarga jatuh ke pundak Tanjirou Kamado. Meski hidup miskin di pegunungan terpencil, keluarga Kamado menikmati kehidupan yang relatif damai. Suatu hari, Tanjirou pergi ke desa untuk menjual arang. Ketika ia kembali keesokan harinya, ia disambut pemandangan mengerikan—seluruh keluarganya telah dibantai. Yang lebih buruk, satu-satunya yang selamat adalah adiknya Nezuko, yang telah berubah menjadi iblis haus darah. Dibakar amarah dan kebencian, Tanjirou bersumpah untuk membalas dendam dan tetap berada di sisi satu-satunya saudara yang tersisa. Bersama kelompok misterius bernama Korps Pembunuh Iblis, Tanjirou akan melakukan apa saja untuk membunuh para iblis dan melindungi sisa kemanusiaan adiknya.</string>
    <string name="desc_long_nakamura">Okuto Nakamura adalah siswa pemalu dan murung yang hanya menghargai dua hal di dunia ini: guritanya dan teman sekelasnya yang baik hati, Aiki Hirose. Sejak upacara masuk sekolah, Nakamura telah mengagumi Hirose dari kejauhan karena kemampuan sosialnya yang buruk. Setelah mengumpulkan seluruh keberaniannya, ia akhirnya memutuskan untuk menyapa Hirose. Namun dalam percobaan pertama itu, sebuah kesalahan naluriah mengubah impian persahabatan menjadi hal yang tampak mustahil. Di sekolah, para siswa diharuskan bekerja sama dalam berbagai kegiatan, sehingga Nakamura mendapat kesempatan menghabiskan lebih banyak waktu bersama Hirose. Dengan kesempatan-kesempatan ini, bisakah ia menebus dirinya dan mewujudkan tujuannya untuk menjadi teman baik Hirose?</string>
    <string name="desc_long_bnha">Di Akademi UA, bahkan serangan keras pun tidak bisa mengganggu acara paling bergengsi mereka: festival olahraga sekolah. Terkenal di seluruh Jepang, festival ini adalah kesempatan bagi para calon hero untuk menunjukkan kemampuan mereka kepada publik dan perekrut potensial. Namun jalan menuju kejayaan tidak pernah mudah, terutama bagi Izuku Midoriya—yang Quirknya memiliki kekuatan mentah yang besar namun sangat tidak efisien. Bersaing melawan teman-teman sekelasnya yang berbakat, seperti Shouto Todoroki yang bisa menggunakan api dan es, Izuku harus memanfaatkan kecerdasannya dan menguasai lingkungan sekitarnya untuk meraih kemenangan dan membuktikan nilainya kepada dunia.</string>
</resources>